‎[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第972話 漫畫情報

御田五年間的離奇行為在民眾間傳開，人們紛紛理解了他。
御田給自己立flag。
「如果撐過這個煮刑的話我想和你們將這個國家開國。」
御田：遙遠的過去，把這個國家從海外鎖國的就是光月家！！那是為了從「某種巨大的力量」保護和之國！！和之國…、不、不僅是和之國，整個世界都在等待著某個人…！！當那個人跨越八百年的時光出現的時候和之國必須要成為可以迎接協助這個人的國家。
御田：但是我直白了說，他們今天一定會殺了我，所以希望你們替代我將和之國開國。
御田撐過了一小時，眾人雀躍。
大蛇：我一分鐘前臨時改變主意決定要槍決他。而且還要殺他全家。
御田奮力將九人扔了出去。
讓他們逃走、不要回頭、替他實現他的開國夢想。
凱多：不管如何你的身體早已經死亡。作為最後的憐憫、就由我槍殺你。
凱多：你壯烈的死法將會被人傳頌。
御田：忘記也沒關係，我的靈魂永生。
凱多：老婆婆那事對不住了，我已經把她殺了。
御田：真是個死板的人…你就努力變強吧。
他那句台詞說到一般被凱多射殺、眾人替他說完後半句。
御田倒在了油鍋裡笑著死去。
傳說落幕，被接下來的舞台主角繼承。
收到訃告的阿時從抽屜裡拿出御田給他的信。
御田：阿時、我已經是極限了。如果我沒有打到凱多的話，當今這個時代不存在打到凱多的人，這是20年以後的事、世界恐怕會產生可以將大海分裂的「大戰爭」。也就是說，再過20年的話那場「大戰爭」的主角會湧向新世界，能夠打到凱多的將會是他們。和之國將會迎來長久的冬天、到時候希望你可以使用你的能力。如果我死了的話……
讀到一半的阿時將信撕掉。
故事回到現在開始加速——！！

如果我哭的話會被嘲笑的吧 我們不是你的弱點！看著吧御田 看看20年後的未來！
故事開始向現代發展——

本話完。今個星期有早賣刊，會早d有得睇！
因為下星期一天皇誕生日補假，少年jump會提早星期六出，所以盜版都會變早。

路飛係喬伊轉世？
今集講左凱多勁過老左既白胡子

御田：阿時、我已經是極限了。如果我沒有打到凱多的話，當今這個時代不存在打到凱多的人，這是20年以後的事、世界恐怕會產生可以將大海分裂的「大戰爭」。
算唔算講咗雷利都唔夠凱多打

係咪應該白胡先

唔明點解話白胡都打佢唔到

時夫人個空白100年出世個設定好似完全冇作為咁...
佢係唔係空白100年出世好似對個故事完全冇影響...

經歷過所謂童年陰影唔代表無經歷過就會變返好人，可能從來都係垃圾，大蛇就係例子

我覺得尾田遲下應該會解話嘅
反而好奇佢講「某種巨大力量」係咩

完全唔明，難道御田廿年前勁過雷利白胡？點解佢打唔贏凱多就無人打得贏

其實佢唔係俾人陰都差d 打到凱多 唔明想點

已經完全唔覺得凱多有咩咁勁

世界政府

意志傳承, 我估無實質聯繫

最強男人喎, 果時白胡子HEYDAY黎 無可能打唔嬴
雷利果支人解散左無計

大蛇：我一分鐘前臨時改變主意決定要槍決他。而且還要殺他全家。
御田奮力將九人扔了出去。

咁呢一個鐘係為乜撚野

等陣先....有無人見到時夫人死?
佢送曬全部人去廿年後, 會唔會諗起自己有責任飛去廿幾年後去見一見未來既路飛?

咁就飛返去路飛度,
仲未解釋貓狗不和

咁佢讚成一個鐘個時
小忍未爆大獲
家下人人傳頌佢，情況係有啲唔同

我估只講和之國入面

唔好成日乜鳩都轉世啦
唔一定要轉世先可以承傳佢既意志既

御田：真是個死板的人…你就努力變強吧
好型 佢叫凱多努力變強?

X2

會唔會係幽遊白書個魔族大隔世咁樣

明顯講緊和之國入面冇人夠打啦
都唔知咩理解能力

凱多仆街死
大蛇都係

勁仆街

睇咁耐op冇一個比大蛇更乞人憎
屌

凱多依家係46 億4 王wo
我覺得佢唔會咁次輸lol

第一句點得出黎

你地冇留心睇對白，凱多講過御田學左白胡同羅傑啲衰野，就係太仁慈，御田跳傻仔舞之前咪搵過凱多，然後比佢用人質要脅，凱多講過如果係未出海之前嘅御田，做事會不計後果，咁佢就絕對會打輸比御田。

尾田劇透左凱多會死係大戰爭中，應該真係海軍，世界政府，4皇，革命軍，超新星，草帽大船隊，會係和之國打最後一仗，咁樣畫3年仲叫做有可能完到one piece

果然係ff專家，諗野同正常人都唔同

詳情

尾田都話諗好曬成個和之國，仲話5年內one piece 一定完，怕寫太多會直接劇透，但呢封信擺明係尾田寫比讀者睇，就講要點打敗凱多，因為佢話過佢諗唔到點樣可以畫到路飛打贏凱多，咁一定係會借他人之手，佢今次講明大戰爭，咁一定要超越頂上之戰，咁唯有將所有勢力都放落去先叫最後嘅大戰

白胡子一個都收佢皮啦
點會無人夠打

有
最新一話動話
桃之助就講有人見到佢阿媽死
但冇人話佢個妹死
期待同佢個妹見面咁

所以凱多殺左個婆婆？

之前神化條垃圾

但狂死郎 有機會係傳次郎 可斬到人有屍體 又無事去左第度
仲有機會

動畫都仲可以觀望下

全盛嘅白鬍子到底有幾勁，全盛禦田煮1個鐘加一槍就死，但老年白鬍子中幾百槍，幾百刀，仲食左赤犬三拳，冇左半個頭，內臟比赤犬燒埋，仲可以屌打赤犬，再差啲打死黑鬍，仲要嗰陣佢已經係老人家，唔係全盛時期

因為尾田話過佢諗唔到點樣可以畫到路飛打贏凱多，咁一定係會借他人之手??

請問呢一段作者話過係邊度黎？？？
我好想知

同個有心做鳩你既敵人講條件真係戇鳩
睇下林奠中共

係, 變面果個俾佢殺左了

屌你老味鳩硬自己追返哂尾田近一年d訪談啦
諗唔到路飛點贏凱多就有講既
借他人之手就無講
同埋唔明點解ching覺得大事件=和之國
我自己覺得係下一篇 船隊唔會識黎 政府講明唔理
所以和之國篇完onepiece好撚唔合理

最後一句邊度體會出黎

你唔好咁痴線

白胡點會輸比凱多呀

御田：阿時、我已經是極限了。如果我沒有打到凱多的話，當今這個時代不存在打到凱多的人

御田講咋

因為佢知道20年後係時機呀嘛

經歷過所謂童年陰影唔代表無經歷過就會變返好人
從來都冇人講過

光月御田
呢個男人我一世都會記住

海軍都去哂搵薇薇啦
點係和之國開拖呀

幫咗佢點解仲要殺？

和之國鎖左國所以只計和之國境內

我自己鳩估, 個人見解

係kaido都覺得自己咁贏係好撚賤, 覺得個變面婆做多咗
所以殺左佢, 再同御田道歉
另一方面, kaido唔似白胡子同羅渣咁. 左膠到出面, 乜都要公平1on1
即使佢俾多次機會御田, 佢都不一定會打得贏佢
所以唔會放生御田, 而御田死咗之後 班觀眾幫佢講返句"你就努力變強吧"
就係反映緊呢一點, kaido實力上真係唔一定打得贏御田

sor 1999

上話既post有問過
跟住有人覆我冇人估狂死郎係傳次郎
睇人分析話佢似係係因為佢幫左小紫
扮殺左佢 等佢可以恢復日和呢個身份
當然 分析個人都有講可能因為編輯唔小心講左日和個身份
所以個中間佢個故事變到怪怪地咁

認同 預言肯定提到廿年後 可能亦提到佢呢個時代係轉捩點 本來佢贏可以改變國策為開國準備都算係轉捩點 輸就更唔洗講
然後呢廿年間都唔會改變

海軍/革命軍 出嚟幫手唔大
但我覺得Marco 女帝 果啲會出手

就係想你地咁諗然後路飛可以順理成章咁打飛佢

佢係仆街姐，但都一招收御田同路飛皮 贏唔贏到凱多真係個問題

凱多唔勁，只係鎖血，輸出高過路飛啫

但凱多仲未出過獸人型態,即係仲未認真過

凱多都唔勁？

而家凱多係連登仔心目中只係垃圾一個

獄卒獸都已經厚血都打唔死 ....
凱多既覺醒形態係咪可以比路飛打到攰死為止

覺醒好似會失去意式

路飛無得再鎖血贏，今次一係要人幫一係要靠運

咁廢嘅垃圾唔係真係joyboy嘛？

借一借

［告急］名校secret戰線要人啊

個情報源都認自己譯錯左
原文係指臨時臨急冇人打得贏凱多
当座現れない

劇情需要
唔可以咁比嘅

白鬍個case要救仔，應該係用生命值硬接，就好似一個瘦仔火燭都揹到老母衝落樓逃生咁

應該係指和之國內無人能夠打到凱多
並非世上

諗諗下 尾田畫凱多同大媽格劍嗰下係咪代表佢同大媽都未去到當時羅傑同白鬍子格劍既程度呢?

而家Zoro拎住御田把刀
講意志傳承嘅話應該要由佢打贏凱多
最起碼都狠狠斬一嘢扣返大半條血啦